Niet dat zij er het minst goed in de manier van preventie--Het zou bijna zijn gewezen dat het feit was precies het omgekeerde - maar gewist (zoals op deze wereld) de benauwdheid van elk bijzonder geval, en niets wat in verband met het verzorgd te worden .
Dus de Tellson in haar dag, zoals grotere vestigingen, zijn tijdgenoten hadden zoveel levens, dat, indien het hoofd van lage alvorens deze werd varieerde van Temple Bar in plaats van particuliere afgezet, zouden ze waarschijnlijk hebben uitgesloten wat weinig licht de begane grond hadden, in een nogal belangrijke wijze.
Verkrampt in allerlei dim kasten en hutches bij Tellson's, de oudste mannen bleven op het bedrijventerrein ernstig.
Toen namen ze een jongeman in Tellson's London House, hid hem ergens tot hij was oud.
Ze hield hem op een donkere plaats, zoals een kaas, totdat hij de volledige Tellson smaak en blauw-matrijs met hem.
